求下各位香港人,7月1號可唔可以上街遊行

送中過左真係玩撚完,幫幫手出小小力幫下香港

去政總
不了

好熱
不了

直上大會應該唔駛七月就DONE了

要返工
不了

第二日要返工
不了

遊行冇咩用？

難得有日假去玩你叫我遊行?
不了

七一分分鐘已經通過咗